msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BetterForward\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 23:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-12 23:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: main.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src\n"

#: main.py:11
msgid "Token or group ID is empty"
msgstr "Token或群组ID为空"

#: main.py:16
msgid "Exiting..."
msgstr "退出中……"

#: src/bot.py:34
msgid "Starting BetterForward..."
msgstr "正在启动BetterForward……"

#: src/bot.py:102
#, python-brace-format
msgid "Message queue initialized with {} workers"
msgstr "消息队列已初始化，包含 {} 个工作线程"

#: src/bot.py:144 src/bot.py:152
msgid "Delete a message"
msgstr "删除消息"

#: src/bot.py:145 src/bot.py:149
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助菜单"

#: src/bot.py:150
msgid "Ban a user"
msgstr "封禁用户"

#: src/bot.py:151
msgid "Unban a user"
msgstr "解封用户"

#: src/bot.py:153
msgid "Terminate a thread"
msgstr "删除一个会话"

#: src/bot.py:154
msgid "Set verified status"
msgstr "设置人机验证状态"

#: src/bot.py:176 src/bot.py:177
msgid "Topic function is not enabled in this group"
msgstr "话题功能在群组中未启用"

#: src/bot.py:181
msgid "Manage Topics"
msgstr "管理话题"

#: src/bot.py:182
msgid "Delete Messages"
msgstr "删除消息"

#: src/bot.py:187 src/bot.py:188
#, python-brace-format
msgid "Bot doesn't have {} permission"
msgstr "Bot缺少{}权限"

#: src/bot.py:193
msgid "Bot started successfully"
msgstr "Bot启动成功"

#: src/bot.py:211
#, python-brace-format
msgid "Spam topic loaded: {}"
msgstr "垃圾消息话题已加载：{}"

#: src/bot.py:213
#, python-brace-format
msgid "Invalid spam topic ID in database: {}"
msgstr "数据库中的垃圾消息话题ID无效：{}"

#: src/bot.py:220
msgid "Creating spam topic..."
msgstr "正在创建垃圾消息话题……"

#: src/bot.py:229
#, python-brace-format
msgid "Spam topic created with ID: {}"
msgstr "垃圾消息话题已创建，ID：{}"

#: src/bot.py:234
msgid ""
"This topic is used to collect spam messages detected by keywords.\n"
"Messages here are automatically forwarded from users who sent spam content."
msgstr ""
"此话题用于收集通过关键词检测到的垃圾消息。\n"
"这里的消息都是从发送垃圾内容的用户自动转发而来。"

#: src/bot.py:241
#, python-brace-format
msgid "Failed to create spam topic: {}"
msgstr "创建垃圾消息话题失败：{}"

#: src/bot.py:255 src/handlers/admin_handler.py:1116
#, python-brace-format
msgid "Failed to reset spam topic: {}"
msgstr "重置垃圾话题失败：{}"

#: src/bot.py:268
msgid "Stopping bot..."
msgstr "正在关闭机器人……"

#: src/bot.py:271
msgid "Bot stopped"
msgstr "机器人已停止"

#: src/database.py:63
#, python-brace-format
msgid "Upgrading database to version {}"
msgstr "升级到数据库版本{}"

#: src/database.py:74
msgid "Failed to upgrade database"
msgstr "升级数据库失败"

#: src/handlers/admin_handler.py:54 src/handlers/admin_handler.py:94
msgid "Auto Reply"
msgstr "自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:56 src/handlers/admin_handler.py:489
msgid "Default Message"
msgstr "默认消息"

#: src/handlers/admin_handler.py:58
msgid "Banned Users"
msgstr "用户封禁"

#: src/handlers/admin_handler.py:60
msgid "Spam Keywords"
msgstr "垃圾关键词"

#: src/handlers/admin_handler.py:62
msgid "Blocked User Reply"
msgstr "拉黑用户回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:64 src/handlers/admin_handler.py:547
msgid "Captcha Settings"
msgstr "验证码设置"

#: src/handlers/admin_handler.py:66
msgid "Time Zone Settings"
msgstr "时区设置"

#: src/handlers/admin_handler.py:68
msgid "Broadcast Message"
msgstr "消息公告"

#: src/handlers/admin_handler.py:70
msgid "Show Host IP Info"
msgstr "查询部署机器IP信息"

#: src/handlers/admin_handler.py:78 src/handlers/admin_handler.py:81
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/handlers/admin_handler.py:88
msgid "Add Auto Reply"
msgstr "添加自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:90
msgid "Manage Existing Auto Reply"
msgstr "管理自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:92 src/handlers/admin_handler.py:142
#: src/handlers/admin_handler.py:259 src/handlers/admin_handler.py:279
#: src/handlers/admin_handler.py:338 src/handlers/admin_handler.py:357
#: src/handlers/admin_handler.py:385 src/handlers/admin_handler.py:448
#: src/handlers/admin_handler.py:460 src/handlers/admin_handler.py:486
#: src/handlers/admin_handler.py:514 src/handlers/admin_handler.py:523
#: src/handlers/admin_handler.py:545 src/handlers/admin_handler.py:557
#: src/handlers/admin_handler.py:601 src/handlers/admin_handler.py:631
#: src/handlers/admin_handler.py:740 src/handlers/admin_handler.py:787
#: src/handlers/admin_handler.py:797 src/handlers/admin_handler.py:804
#: src/handlers/admin_handler.py:836 src/handlers/admin_handler.py:885
#: src/handlers/admin_handler.py:898 src/handlers/admin_handler.py:912
#: src/handlers/admin_handler.py:923 src/handlers/admin_handler.py:931
#: src/handlers/admin_handler.py:973 src/handlers/admin_handler.py:994
#: src/handlers/admin_handler.py:1036 src/handlers/admin_handler.py:1054
#: src/handlers/admin_handler.py:1098 src/handlers/admin_handler.py:1106
#: src/handlers/admin_handler.py:1114 src/handlers/callback_handler.py:67
#: src/handlers/command_handler.py:159
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/handlers/admin_handler.py:104
msgid ""
"Let's set up an automatic response.\n"
"Send /cancel to cancel this operation.\n"
"\n"
"Please send the keywords or regular expression that should trigger this "
"response."
msgstr ""
"开始设置自动回复\n"
"发送 /cancel 来取消此操作\n"
"\n"
"请输入触发关键词或正则表达式"

#: src/handlers/admin_handler.py:114 src/handlers/admin_handler.py:134
#: src/handlers/admin_handler.py:162 src/handlers/admin_handler.py:509
#: src/handlers/admin_handler.py:579 src/handlers/admin_handler.py:645
#: src/handlers/admin_handler.py:777 src/handlers/admin_handler.py:1020
#: src/handlers/callback_handler.py:138
msgid "Operation cancelled"
msgstr "操作已取消"

#: src/handlers/admin_handler.py:117 src/handlers/admin_handler.py:506
#: src/handlers/admin_handler.py:781 src/handlers/admin_handler.py:1024
msgid "Invalid input"
msgstr "无效的输入"

#: src/handlers/admin_handler.py:145
msgid "Invalid regular expression"
msgstr "正则表达式不合法"

#: src/handlers/admin_handler.py:152
msgid ""
"Please send the response content. It can be text, stickers, photos and so on."
msgstr "请发送自动回复的内容。可以是文本，贴纸，图片等类型。"

#: src/handlers/admin_handler.py:166 src/handlers/admin_handler.py:692
msgid "The operation has timed out. Please initiate the process again."
msgstr "操作已超时，请重新开始。"

#: src/handlers/admin_handler.py:188 src/handlers/admin_handler.py:660
#: src/handlers/message_handler.py:274 src/handlers/message_handler.py:451
#: src/handlers/message_handler.py:452
msgid "Unsupported message type"
msgstr "不支持的消息种类"

#: src/handlers/admin_handler.py:193
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/handlers/admin_handler.py:196
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/handlers/admin_handler.py:200
msgid "Do you want to set a start and end time for this auto response?"
msgstr "是否为这条自动回复设置生效时间？"

#: src/handlers/admin_handler.py:212 src/handlers/admin_handler.py:228
msgid "Please enter the start time in HH:MM format (24-hour clock):"
msgstr "请输入生效时间，格式为HH:MM（24小时制）"

#: src/handlers/admin_handler.py:223 src/handlers/admin_handler.py:242
msgid "Please enter the end time in HH:MM format (24-hour clock):"
msgstr "请输入结束时间，格式为HH:MM（24小时制）"

#: src/handlers/admin_handler.py:227 src/handlers/admin_handler.py:241
msgid "Invalid time format."
msgstr "无效的时间格式"

#: src/handlers/admin_handler.py:263 src/handlers/callback_handler.py:86
#: src/handlers/callback_handler.py:92 src/handlers/callback_handler.py:100
#: src/handlers/callback_handler.py:106 src/handlers/callback_handler.py:143
#: src/handlers/callback_handler.py:161 src/handlers/callback_handler.py:167
#: src/handlers/callback_handler.py:175
msgid "Invalid action"
msgstr "无效的操作"

#: src/handlers/admin_handler.py:269
msgid "Auto reply added"
msgstr "自动回复已添加"

#: src/handlers/admin_handler.py:282
msgid "Auto Reply List:"
msgstr "自动回复列表："

#: src/handlers/admin_handler.py:283 src/handlers/admin_handler.py:389
#: src/handlers/admin_handler.py:840
#, python-brace-format
msgid "Total: {}"
msgstr "总计：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:284 src/handlers/admin_handler.py:390
#: src/handlers/admin_handler.py:841
#, python-brace-format
msgid "Page: {}"
msgstr "页数：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:290 src/handlers/admin_handler.py:341
#, python-brace-format
msgid "Trigger: {}"
msgstr "触发器：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:291 src/handlers/admin_handler.py:342
#, python-brace-format
msgid "Response: {}"
msgstr "回复：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:293 src/handlers/admin_handler.py:344
#, python-brace-format
msgid "Is regex: {}"
msgstr "是否为正则表达式：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:294 src/handlers/admin_handler.py:345
msgid "Active time: "
msgstr "生效时间："

#: src/handlers/admin_handler.py:298 src/handlers/admin_handler.py:349
#: src/handlers/admin_handler.py:977 src/handlers/admin_handler.py:997
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/handlers/admin_handler.py:309 src/handlers/admin_handler.py:316
#: src/handlers/admin_handler.py:416 src/handlers/admin_handler.py:421
#: src/handlers/admin_handler.py:861 src/handlers/admin_handler.py:868
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: src/handlers/admin_handler.py:312 src/handlers/admin_handler.py:320
#: src/handlers/admin_handler.py:418 src/handlers/admin_handler.py:425
#: src/handlers/admin_handler.py:864 src/handlers/admin_handler.py:872
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/handlers/admin_handler.py:331
msgid "Auto reply not found"
msgstr "未找到该自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:335 src/handlers/admin_handler.py:895
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/handlers/admin_handler.py:359
msgid "Auto reply deleted"
msgstr "已删除自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:388
msgid "Banned User List:"
msgstr "封禁用户列表："

#: src/handlers/admin_handler.py:393
msgid "No banned users"
msgstr "没有被封禁的用户"

#: src/handlers/admin_handler.py:403 src/handlers/admin_handler.py:468
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/handlers/admin_handler.py:405 src/handlers/admin_handler.py:470
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/handlers/admin_handler.py:407 src/handlers/admin_handler.py:471
msgid "Blocked at"
msgstr "封禁时间"

#: src/handlers/admin_handler.py:450 src/handlers/command_handler.py:85
#: src/handlers/command_handler.py:141 src/handlers/command_handler.py:298
msgid "User not found"
msgstr "未找到该用户"

#: src/handlers/admin_handler.py:457
msgid "Unban"
msgstr "解封"

#: src/handlers/admin_handler.py:464
msgid "Blocked User Details"
msgstr "封禁用户详情"

#: src/handlers/admin_handler.py:482
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#: src/handlers/admin_handler.py:484
msgid "Set to Default"
msgstr "设为默认值"

#: src/handlers/admin_handler.py:490
msgid "The default message is an auto-reply to the commands /help and /start"
msgstr "\"默认消息\"是用户执行/help和/start时的自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:498
msgid ""
"Let's set up the default message.\n"
"Send /cancel to cancel this operation.\n"
"\n"
"Please send me the response."
msgstr ""
"开始设置默认消息\n"
"发送 /cancel 来取消此操作\n"
"\n"
"请输入消息的内容"

#: src/handlers/admin_handler.py:516
msgid "Default message has been updated."
msgstr "默认消息已被更新"

#: src/handlers/admin_handler.py:525
msgid "Default message has been restored."
msgstr "默认消息已被设为初始值"

#: src/handlers/admin_handler.py:532
msgid "Disable Captcha"
msgstr "禁用验证码"

#: src/handlers/admin_handler.py:533
msgid "Math Captcha"
msgstr "数学验证码"

#: src/handlers/admin_handler.py:534
msgid "Button Captcha"
msgstr "按钮验证码"

#: src/handlers/admin_handler.py:541
msgid "(Selected) "
msgstr "(已选择) "

#: src/handlers/admin_handler.py:559
msgid "Captcha settings updated"
msgstr "验证码设置已更新"

#: src/handlers/admin_handler.py:569
#, python-brace-format
msgid ""
"Current time zone: {}.\n"
"Please enter the new time zone (e.g., Europe/London):\n"
"\n"
"Send /cancel to cancel this operation."
msgstr ""
"当前时区：{}\n"
"请输入新的时区（例如 Asia/Shanghai）：\n"
"\n"
"输入 /cancel 取消操作"

#: src/handlers/admin_handler.py:584
msgid "Invalid time zone. Please try again:"
msgstr "无效的时区，请重新输入："

#: src/handlers/admin_handler.py:603
#, python-brace-format
msgid "Time zone updated to {}"
msgstr "时区已调整为{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:612
msgid ""
"Please send the content you want to broadcast.\n"
"Send /cancel to cancel this operation."
msgstr ""
"请发送你要广播的内容\n"
"发送 /cancel 取消操作"

#: src/handlers/admin_handler.py:624 src/handlers/admin_handler.py:625
#: src/handlers/admin_handler.py:626
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/handlers/admin_handler.py:628
msgid "Failed to retrieve IP information"
msgstr "获取IP信息失败"

#: src/handlers/admin_handler.py:633
msgid "Host IP Information"
msgstr "部署机器IP信息"

#: src/handlers/admin_handler.py:634
#, python-brace-format
msgid "IP Address: {}"
msgstr "IP地址：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:635
#, python-brace-format
msgid "Country: {}"
msgstr "国家/地区：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:636
#, python-brace-format
msgid "City: {}"
msgstr "城市：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:669 src/handlers/command_handler.py:228
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/handlers/admin_handler.py:671 src/handlers/admin_handler.py:1074
#: src/handlers/command_handler.py:235
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/handlers/admin_handler.py:714 src/handlers/admin_handler.py:715
#, python-brace-format
msgid "Failed to send message to user {}"
msgstr "向用户{}发送广播失败"

#: src/handlers/admin_handler.py:717
msgid "Broadcast message sent successfully."
msgstr "消息广播成功"

#: src/handlers/admin_handler.py:730
msgid "Spam keywords management is not available"
msgstr "垃圾关键词管理功能不可用"

#: src/handlers/admin_handler.py:734
msgid "Add Keyword"
msgstr "添加关键词"

#: src/handlers/admin_handler.py:736
msgid "View Keywords"
msgstr "查看关键词"

#: src/handlers/admin_handler.py:738
msgid "Reset Spam Topic"
msgstr "重置垃圾消息会话"

#: src/handlers/admin_handler.py:746
msgid "Spam Keywords Management"
msgstr "垃圾关键词管理"

#: src/handlers/admin_handler.py:747
#, python-brace-format
msgid "Total keywords: {}"
msgstr "关键词总数：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:748
#, python-brace-format
msgid "Spam Topic ID: {}"
msgstr "垃圾消息会话已加载：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:748 src/handlers/message_handler.py:301
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: src/handlers/admin_handler.py:749
msgid ""
"Messages containing these keywords will be forwarded to the spam topic "
"silently."
msgstr "包含这些关键词的消息将被静默转发到垃圾消息会话。"

#: src/handlers/admin_handler.py:762
msgid ""
"Please send the keyword you want to add to the spam filter.\n"
"Send /cancel to cancel this operation."
msgstr ""
"请发送你要添加到垃圾过滤器的关键词。\n"
"发送 /cancel 取消操作。"

#: src/handlers/admin_handler.py:789
msgid "Keyword cannot be empty"
msgstr "关键词不能为空"

#: src/handlers/admin_handler.py:800
#, python-brace-format
msgid "Keyword added: {}"
msgstr "关键词已添加：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:807
msgid "Keyword already exists or is invalid"
msgstr "关键词已存在或无效"

#: src/handlers/admin_handler.py:814
#, python-brace-format
msgid "Failed to add keyword: {}"
msgstr "添加关键词失败：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:839
msgid "Spam Keywords List:"
msgstr "垃圾关键词列表："

#: src/handlers/admin_handler.py:844
msgid "No keywords found"
msgstr "未找到关键词"

#: src/handlers/admin_handler.py:887 src/handlers/admin_handler.py:914
msgid "Keyword not found or expired"
msgstr "关键词未找到或已过期"

#: src/handlers/admin_handler.py:901
#, python-brace-format
msgid "Keyword: {}"
msgstr "关键词：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:902
msgid "Select an action:"
msgstr "选择一个操作："

#: src/handlers/admin_handler.py:925
#, python-brace-format
msgid "Keyword deleted: {}"
msgstr "关键词已删除：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:933
msgid "Failed to delete keyword"
msgstr "删除关键词失败"

#: src/handlers/admin_handler.py:952
msgid "Disable Auto Reply"
msgstr "关闭自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:957
msgid "Enable Auto Reply"
msgstr "开启自动回复"

#: src/handlers/admin_handler.py:963
msgid "Edit Reply Message"
msgstr "编辑回复消息"

#: src/handlers/admin_handler.py:969
msgid "Clear Reply Message"
msgstr "清空回复消息"

#: src/handlers/admin_handler.py:976
msgid "Blocked User Auto Reply Settings"
msgstr "拉黑用户自动回复设置"

#: src/handlers/admin_handler.py:977
#, python-brace-format
msgid "Status: {}"
msgstr "状态：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:977 src/handlers/admin_handler.py:997
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/handlers/admin_handler.py:978
#, python-brace-format
msgid "Current message: {}"
msgstr "当前消息：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:979
msgid "Not set (no reply will be sent)"
msgstr "未设置（不会发送回复）"

#: src/handlers/admin_handler.py:981
msgid ""
"When enabled, blocked users will receive this message when they try to send "
"messages."
msgstr "启用后，被拉黑的用户发送消息时将收到此回复。"

#: src/handlers/admin_handler.py:998
#, python-brace-format
msgid "Blocked user auto-reply has been {}."
msgstr "拉黑用户自动回复{}。"

#: src/handlers/admin_handler.py:1005
msgid ""
"Please send the message to reply to blocked users.\n"
"Send /cancel to cancel this operation.\n"
"\n"
"Note: You can send an empty message to disable auto-reply."
msgstr ""
"请发送要回复给被拉黑用户的消息。\n"
"发送 /cancel 取消操作。\n"
"\n"
"注意：发送空消息可以禁用自动回复。"

#: src/handlers/admin_handler.py:1041
#, python-brace-format
msgid "Blocked user reply message updated: {}"
msgstr "拉黑用户回复消息已更新：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:1045
msgid "Blocked user reply message cleared. No auto-reply will be sent."
msgstr "拉黑用户回复消息已清空。不会发送自动回复。"

#: src/handlers/admin_handler.py:1056
msgid "Blocked user reply message cleared."
msgstr "拉黑用户回复消息已清空。"

#: src/handlers/admin_handler.py:1064 src/handlers/admin_handler.py:1087
msgid "Bot instance not available"
msgstr "Bot实例不可用"

#: src/handlers/admin_handler.py:1070
msgid "Confirm Reset"
msgstr "确认重置"

#: src/handlers/admin_handler.py:1079
msgid ""
"Are you sure you want to reset the spam topic?\n"
"This will create a new spam topic. The old topic will not be deleted."
msgstr ""
"确定要重置垃圾话题吗？\n"
"这将创建一个新的垃圾话题。旧话题不会被删除。"

#: src/handlers/admin_handler.py:1091
msgid "Resetting spam topic..."
msgstr "正在重置垃圾话题……"

#: src/handlers/admin_handler.py:1101
#, python-brace-format
msgid ""
"Spam topic reset successfully.\n"
"New Topic ID: {}"
msgstr ""
"垃圾话题重置成功。\n"
"新话题ID：{}"

#: src/handlers/admin_handler.py:1108
msgid "Failed to reset spam topic"
msgstr "重置垃圾话题失败"

#: src/handlers/callback_handler.py:26
msgid "Invalid callback data received"
msgstr "接收到无效的callback"

#: src/handlers/callback_handler.py:33
msgid "Invalid JSON data received"
msgstr "接收到无效的JSON数据"

#: src/handlers/callback_handler.py:58 src/handlers/message_handler.py:233
msgid "Verification successful, you can now send messages"
msgstr "验证成功，现在你可以发送消息了"

#: src/handlers/callback_handler.py:62
msgid "Invalid user ID"
msgstr "无效的用户ID"

#: src/handlers/callback_handler.py:126
msgid "Broadcast cancelled"
msgstr "消息广播已取消"

#: src/handlers/callback_handler.py:135 src/handlers/callback_handler.py:136
msgid "Failed to terminate the thread"
msgstr "无法删除该会话"

#: src/handlers/callback_handler.py:148
msgid "Thread deleted"
msgstr "话题已删除"

#: src/handlers/callback_handler.py:150
#, python-brace-format
msgid "Failed to delete thread: {}"
msgstr "删除话题失败：{}"

#: src/handlers/callback_handler.py:151
msgid "Failed to delete thread"
msgstr "删除话题失败"

#: src/handlers/callback_handler.py:189
msgid "Invalid action received"
msgstr "接收到无效的操作"

#: src/handlers/command_handler.py:50
msgid ""
"I'm a bot that forwards messages, so please just tell me what you want to "
"say."
msgstr "我是消息转发Bot，请告诉我你想说的话"

#: src/handlers/command_handler.py:60
msgid "This command is not available in the main chat."
msgstr "无法在主会话里使用该指令"

#: src/handlers/command_handler.py:63 src/handlers/command_handler.py:105
#: src/handlers/command_handler.py:242
msgid "This command is only available to admin users."
msgstr "只有管理员可以使用该指令"

#: src/handlers/command_handler.py:92
msgid "Delete This Thread"
msgstr "删除该会话"

#: src/handlers/command_handler.py:96
msgid "User banned"
msgstr "用户已被封禁"

#: src/handlers/command_handler.py:128 src/handlers/command_handler.py:162
#: src/handlers/command_handler.py:165
msgid "User unbanned"
msgstr "用户已解封"

#: src/handlers/command_handler.py:206
msgid "Terminating thread"
msgstr "删除会话"

#: src/handlers/command_handler.py:224
msgid "Cannot terminate main thread"
msgstr "无法删除默认会话"

#: src/handlers/command_handler.py:239
msgid "Are you sure you want to terminate this thread?"
msgstr "请确认是否要删除该会话？"

#: src/handlers/command_handler.py:249
msgid "Please reply to the message you want to delete"
msgstr "请回复你需要删除的消息"

#: src/handlers/command_handler.py:268 src/handlers/message_handler.py:366
msgid "[Alert]"
msgstr "[提示]"

#: src/handlers/command_handler.py:268
msgid "Message deleted by user"
msgstr "该消息已被用户删除"

#: src/handlers/command_handler.py:287
msgid ""
"Invalid command format.\n"
"Use /verify <true/false>"
msgstr ""
"无效的指令格式\n"
"请使用 /verify <true/false>"

#: src/handlers/command_handler.py:304
msgid "User verified successfully."
msgstr "设置用户验证成功"

#: src/handlers/command_handler.py:308
msgid "User verification removed."
msgstr "已移除用户的验证"

#: src/handlers/command_handler.py:325
msgid "Edited at"
msgstr "编辑于"

#: src/handlers/message_handler.py:64
#, python-brace-format
msgid "Received message from {}, content: {}, type: {}"
msgstr "收到来自{}的消息，内容：{}，类型：{}"

#: src/handlers/message_handler.py:70
#, python-brace-format
msgid "Message from user {} blocked by captcha ({:.2f}ms)"
msgstr "用户{}的消息被验证码拦截 ({:.2f}毫秒)"

#: src/handlers/message_handler.py:87
#, python-brace-format
msgid "Message from blocked user {} rejected ({:.2f}ms)"
msgstr "已拉黑用户{}的消息被拒绝 ({:.2f}毫秒)"

#: src/handlers/message_handler.py:96
#, python-brace-format
msgid "Sent auto-reply to blocked user {}"
msgstr "已向被拉黑用户{}发送自动回复"

#: src/handlers/message_handler.py:98
#, python-brace-format
msgid "Failed to send auto-reply to blocked user {}: {}"
msgstr "向被拉黑用户{}发送自动回复失败：{}"

#: src/handlers/message_handler.py:116
msgid "Spam topic not configured, using main topic"
msgstr "垃圾消息话题未配置，使用主话题"

#: src/handlers/message_handler.py:124 src/handlers/message_handler.py:159
msgid "[Spam Detected]"
msgstr "[检测到垃圾消息]"

#: src/handlers/message_handler.py:125 src/handlers/message_handler.py:160
#: src/handlers/message_handler.py:182
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: src/handlers/message_handler.py:129 src/handlers/message_handler.py:163
msgid "Detector"
msgstr "检测器"

#: src/handlers/message_handler.py:131 src/handlers/message_handler.py:165
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/handlers/message_handler.py:133 src/handlers/message_handler.py:167
msgid "Matched"
msgstr "匹配内容"

#: src/handlers/message_handler.py:135
msgid "Confidence"
msgstr "置信度"

#: src/handlers/message_handler.py:147
msgid "Spam topic not found, attempting to recreate..."
msgstr "垃圾话题未找到，尝试重新创建……"

#: src/handlers/message_handler.py:152
msgid "Spam topic recreated, retrying message forward..."
msgstr "垃圾话题已重新创建，重试转发消息……"

#: src/handlers/message_handler.py:178
#, python-brace-format
msgid "Failed to recreate spam topic and forward message: {}"
msgstr "重新创建垃圾话题并转发消息失败：{}"

#: src/handlers/message_handler.py:182
msgid "[Spam - Topic Error]"
msgstr "[垃圾消息 - 话题错误]"

#: src/handlers/message_handler.py:187
msgid "Cannot recreate spam topic: bot instance not available"
msgstr "无法重新创建垃圾话题：bot实例不可用"

#: src/handlers/message_handler.py:189
#, python-brace-format
msgid "Failed to forward spam message: {}"
msgstr "转发垃圾消息失败：{}"

#: src/handlers/message_handler.py:193
#, python-brace-format
msgid "Spam message from user {} processed in {:.2f}ms (matched: {})"
msgstr "用户{}的垃圾消息处理完成，耗时 {:.2f}毫秒 (匹配：{})"

#: src/handlers/message_handler.py:213
msgid "[Auto Response]"
msgstr "[自动回复]"

#: src/handlers/message_handler.py:218
#, python-brace-format
msgid "Message from user {} processed in {:.2f}ms"
msgstr "用户{}的消息处理完成，耗时 {:.2f}毫秒"

#: src/handlers/message_handler.py:229
#, python-brace-format
msgid "User {} entered an incorrect answer"
msgstr "用户{}提交了错误的验证码"

#: src/handlers/message_handler.py:230
msgid "The answer is incorrect, please try again"
msgstr "回答不正确，请重新输入"

#: src/handlers/message_handler.py:232
#, python-brace-format
msgid "User {} passed the captcha"
msgstr "用户{}通过了人机验证"

#: src/handlers/message_handler.py:240
#, python-brace-format
msgid "User {} is not verified"
msgstr "用户{}未通过验证"

#: src/handlers/message_handler.py:250
msgid ""
"Captcha is enabled. Please solve the following question and send the result "
"directly\n"
msgstr "验证码已启用。请回答以下问题并直接发送结果\n"

#: src/handlers/message_handler.py:253 src/handlers/message_handler.py:255
#: src/utils/captcha.py:38
msgid "Invalid captcha setting"
msgstr "无效的验证码设置"

#: src/handlers/message_handler.py:286
#, python-brace-format
msgid "Creating a new thread for user {}"
msgstr "与用户{}新建话题"

#: src/handlers/message_handler.py:336 src/handlers/message_handler.py:339
#, python-brace-format
msgid "Failed to forward message from user {}"
msgstr "转发用户{}的消息失败"

#: src/handlers/message_handler.py:363 src/handlers/message_handler.py:366
#, python-brace-format
msgid "Failed to forward message to user {}"
msgstr "无法向用户{}发送消息"

#: src/handlers/message_handler.py:370
msgid "Chat not found, please remove this topic manually"
msgstr "未找到对应会话，请手动删除当前话题"

#: src/utils/auto_response.py:53
#, python-brace-format
msgid "Invalid regular expression: {}"
msgstr "正则表达式{}不合法"

#: src/utils/captcha.py:34
msgid "Please click the button to verify."
msgstr "请点击按钮以完成验证"

#: src/utils/message_queue.py:64
#, python-brace-format
msgid "Started {} message processing workers"
msgstr "已启动 {} 个消息处理工作线程"

#: src/utils/message_queue.py:102
#, python-brace-format
msgid "Worker error: {}"
msgstr "工作线程错误：{}"

#: src/utils/message_queue.py:135 src/utils/message_queue.py:140
#, python-brace-format
msgid "Failed to process message for user {}: {}"
msgstr "无法处理用户 {} 的消息：{}"

#: src/utils/message_queue.py:162
msgid "Stopping message queue manager..."
msgstr "正在停止消息队列管理器……"

#: src/utils/message_queue.py:171
msgid "Message queue manager stopped"
msgstr "消息队列管理器已停止"

#: src/utils/spam_detector_manager.py:33
#, python-brace-format
msgid "Registered spam detector: {}"
msgstr "已注册垃圾检测器：{}"

#: src/utils/spam_detector_manager.py:44
#, python-brace-format
msgid "Unregistered spam detector: {}"
msgstr "已注销垃圾检测器：{}"

#: src/utils/spam_detector_manager.py:68
#, python-brace-format
msgid "Spam detected by {}: {}"
msgstr "{}检测到垃圾消息：{}"

#: src/utils/spam_detector_manager.py:75
#, python-brace-format
msgid "Error in spam detector {}: {}"
msgstr "垃圾检测器{}出错：{}"

#: src/utils/spam_detector_manager.py:118
msgid "All spam detectors cleared"
msgstr "已清除所有垃圾检测器"

#~ msgid "Invalid data"
#~ msgstr "无效的数据"

#~ msgid "Invalid input. Please enter 'yes' or 'no':"
#~ msgstr "无效输入，请选择’是‘或’否‘"

#~ msgid ""
#~ "Invalid command\n"
#~ "Correct usage:\n"
#~ "/terminate <user ID>"
#~ msgstr ""
#~ "无效的指令格式\n"
#~ "/terminate <user ID>"

#, fuzzy
#~| msgid "Operation cancelled"
#~ msgid "Termination cancelled"
#~ msgstr "操作已取消"

#, fuzzy
#~| msgid "Confirm"
#~ msgid "✅ Confirm"
#~ msgstr "确认"

#, fuzzy
#~| msgid "Cancel"
#~ msgid "❌ Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Thread terminated"
#~ msgstr "会话已被删除"

#~ msgid "(edited)"
#~ msgstr "(已编辑)"
